有無清急不及待篤啲煙剷灰

食得咁開心

有冇攻略

見一個火車頭就篤一個

一見到就影相火車頭全部都食屎狗

篤灰師🚬